[陳7入決賽啦] [29/11 4pm截止投票] 明明香港人最鍾意投票，點解呢個投票會輸 (5)

Post 1:
明明香港人最鍾意投票，點解呢個投票會輸

Post 2:
明明香港人最鍾意投票，點解呢個投票會輸 (2)

Post 3:
明明香港人最鍾意投票，點解呢個投票會輸 (3)

Post 4:
[陳7入決賽啦] 明明香港人最鍾意投票，點解呢個投票會輸 (4)

上次四強全靠大家先推到🇭🇰陳肇麒入決賽
今次又要大家幫手了...
對手係馬爾代夫仔，截止時間係29/11 4pm

背景資料:
亞洲足協搞左個「歷屆亞協盃金球選舉」，入圍球員包括前🇭🇰國腳陳肇麒同林嘉緯
當中陳7已經成功殺入決賽，林嘉緯就八強止步
*亞協盃係一項亞洲球會級足球賽，過往南華同傑志都殺入過四強

投票形勢:
截至2020-11-28 09:51

投票方法:
去下面條link，碌落d就見到投票option，click 'Chan Siu Ki' 就完成投票。

因為原理咁簡陋，只要轉個browser或者用無痕模式就可以投多次，對手要洗票可謂毫無難度...

一部電話每次係可以投15票up
Safari
Safari無痕
Chrome
Chrome無痕
Firefox
Firefox無痕
Opera
Opera無痕
Facebook 內置browser
IG 內置browser
TG 內置browser
Twitter 內置browser
連登內置browser
Fb Messenger 內置browser
Skype 內置browser

我諗實有人問「點解咁執著於呢d打飛機投票」
或者講「對面嗰球係靚d喎」
其實講到尾
我地都係想香港足球重生
咩假波新聞、足總垃撚圾、球會退賽
身為香港波球迷完全控制唔到
我地能力範圍內就只可以入場打氣、網上投票，為香港足球爭取正面曝光
2018年亞冠盃(比亞協盃再高一級既比賽)
同樣有金球投票
當時全靠球迷投票，🇭🇰香港球員鄭展龍先拎到每週及年度金球
帶來既除左個人名銜，仲有唔同媒體既報導
包括亞洲足協官方訪問
個人/球會背後商業得益/marketing效果我地量化唔到
但最起碼係由我地球迷創造左呢個機會出黎
所以希望今次亞協盃金球選舉
陳7入到決賽
終極目標係順利拎到冠軍！！
希望大家投投票，比個機會香港足球

關於亞協盃金球投票
有個問題困擾好耐
就係點樣有效地投票...

之前寫過一d心得

//
1. 用電話network
2. 用電話browser
3. 登入左google account
4. 唔用VPN
5. 每投完一票清cookies
//

依家可以加多樣
就係「經唔同社交媒體帖文，轉折地進入投票網站」
咁可能通過到投票網站背後既reCAPTCHA v3驗證
從而成功投票

大家盡力一試💪
From: 數字球

陳7要人